全港市民團結一致 各有各做，槍口對外

全港市民團結一致 各有各做，槍口對外

香港有史以黎 最團結既一刻

不分黃藍，只求一個目標，保自由，撤惡法